邊隻condom好用?

邊隻牌子, 產品用落真係正?
點點紋果d 會high d?
冰極果d會正?

HKP

相模0.01

手足牌

靚啊清

環保最正

有多鳩餘功能一定厚，0.01最正

相模0.02

1: 相對0.01平好多，用落零分別
2: 夠薄，簡單，無其他咩香味，無咩突點果d
3: 購買方便，周圍都有，0.01果d好易缺貨
4: 外面無咁多油，搞到條女出水仲滑仲真實d
5: 牛油盒夠特別，唔似一包包咁揚，比人睇到，有d人都唔知係咩，無咁尷尬